耐心一點 請等待快來的 司法覆核

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法